由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽

由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽

404 找不到兒

咪膠 你估鬧下習大大係昨杯丈白屎判昨耳杯昶堵屎火